連登仔終於恨到攬炒了

又多個

唔好比佢停！

傳開去

Hoball

最緊要送3萬隻狗落地獄+支爆

go Liverpool la diu